星期日我一定會去感謝美國

諗起藍屍狗就黎仆街真係興奮到訓唔著